# бесконечный манифест игры NSSM

Игра NSSM - самая быстрая под-игра без задержек в minetest!

## Информация

**Единственный враждебный элемент — это сами игроки**, а острые ощущения — **командная работа**.

## Введение
---------------

Целью этого файла является не определение точной механики или целей, а только основная цель,
игра - это опыт группового задания, непрерывной игры снова с другими .. но стратегическим образом.
Игроки могут воровать, брать и подавать вещи из и для других ... как мир арачи.

В будущих выпусках могут появиться команды.

#### Предпосылка

Сервер может или не может сбросить мир дыр ... только те, которые носят игроки, останутся.

## Основной игровой процесс
----------------

Игра должна поощрять следующие основные элементы игрового процесса:

#### перевозчики вещи

Игроки должны заботиться о своей жизни и иметь вторую резервную копию, потому что мир может
могут быть сброшены в любой момент, останется только тот игрок, который носит в своем инвентаре или сумке.

#### Расчеты

Следует поощрять игроков строить поселения и объединяться в группы, чтобы выжить.

#### Выживание

Выживание должно состоять из двух частей, первая из которых должна быть вездесущей, постоянно вырисовывающейся угрозой.
с которыми борются игроки. Это должен быть постоянный фактор, необходимый игрокам.
выжить, чтобы продвинуться по игре.

Второй - гораздо меньшая угроза повседневной жизни и необходимость
исходят из этого. Эта вторая угроза никогда не должна затмевать первую, хотя
пренебрежение им может привести к серьезным недостаткам.

#### Исследование

Игроки должны исследовать и уходить далеко, но находить способы быстрее перемещаться по карте лунок,
никогда не будут вознаграждены за исследование местности вокруг них, хотя
исследование должно быть трудным, когда вы находитесь ближе к зоне возрождения. Зона возрождения
довольно опасно. cos заполнен, и именно здесь игроки начинают игру, и появляются читеры ламмеров.

## Прогресс игрока
---------------------

Прогресс только сам ... когда вы получаете более важные вещи и способы хранить, спрятать
и возродиться от их падения и иметь резервную копию материала. Потому что другие игроки всегда будут искать ресурсы.

Сложность должна возрастать со временем, опасность возрастает, когда присоединяется больше игроков, потому что
будет доступно меньше ресурсов, и придет большинство потенциальных мошенников.

## Конечные цели

Конечная цель игры - выжить и в конечном итоге избежать читеров.
или обычные игроки избили вас или украли ваши вещи, когда вы строите и делитесь с друзьями
